{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"about/","title":"Le projet du COQ Deuillois","text":""},{"location":"about/#proteger-preserver-et-ameliorer-la-qualite-de-vie-a-deuil-la-barre","title":"Prot\u00e9ger, pr\u00e9server et am\u00e9liorer la qualit\u00e9 de vie \u00e0 Deuil-La-Barre","text":"<p>Le COQ Deuillois est une association loi 1901 dont la mission est la protection et la sauvegarde des sites naturels, du patrimoine architectural et de la qualit\u00e9 de vie dans la commune de Deuil-la-Barre. Nous travaillons en \u00e9troite collaboration avec les r\u00e9sidents pour veiller \u00e0 ce que toutes les d\u00e9cisions d'urbanisme respectent la l\u00e9gislation en vigueur et encouragent un mode de vie durable et accessible pour tous.</p> <p>Nos principaux objectifs comprennent l'am\u00e9lioration de l'accessibilit\u00e9 pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite, la protection sonore, l'encouragement des modes de d\u00e9placement doux, et bien plus encore.</p>"},{"location":"legal/","title":"Mentions l\u00e9gales","text":"<p>Conform\u00e9ment aux dispositions des Articles 6-III et 19 de la Loi n\u00b02004-575 du 21 juin 2004 pour la Confiance dans l\u2019\u00e9conomie num\u00e9rique, dite L.C.E.N., il est port\u00e9 \u00e0 la connaissance des Utilisateurs du site coq.deuillois.fr les pr\u00e9sentes mentions l\u00e9gales.</p> <p>La connexion et la navigation sur le site coq.deuillois.fr par l\u2019Utilisateur implique acceptation int\u00e9grale et sans r\u00e9serve des pr\u00e9sentes mentions l\u00e9gales. Ces derni\u00e8res sont accessibles sur le site \u00e0 la rubrique \u00ab Mentions l\u00e9gales \u00bb.</p>"},{"location":"legal/#article-1-lediteur","title":"Article 1 : L\u2019\u00e9diteur","text":"<p>L'\u00e9dition du site coq.deuillois.fr est assur\u00e9e par la \"Cellule d'Observation de la Qualit\u00e9 de Vie de Deuil-la-Barre\", association loi 1901, dont le si\u00e8ge social est situ\u00e9 au 60, rue Fran\u00e7ois 1er, 75008 Paris, et immatricul\u00e9e au registre sous la r\u00e9f\u00e9rence W751264361 depuis le 24 mars 2022. Le Directeur de la publication est Ludovic FERNANDEZ</p>"},{"location":"legal/#article-2-lhebergeur","title":"Article 2 : L\u2019h\u00e9bergeur","text":"<p>L'h\u00e9bergeur du site coq.deuillois.fr est la Soci\u00e9t\u00e9 \"Alien6\" dont le si\u00e8ge social est situ\u00e9 au 7 Rue de la Lib\u00e9ration B\u00e2timent A, 95880 Enghien-les-Bains.</p>"},{"location":"legal/#article-3-acces-au-site","title":"Article 3 : Acc\u00e8s au site","text":"<p>Le site est accessible de n'importe quel endroit, 24 heures sur 24, 7 jours sur 7, \u00e0 l'exception des cas de force majeure, des interruptions programm\u00e9es ou non, qui peuvent d\u00e9couler de la n\u00e9cessit\u00e9 de maintenance du site. En cas de modification, d'interruption ou de suspension des services, la \"Cellule d'Observation de la Qualit\u00e9 de Vie de Deuil-la-Barre\" ne saurait \u00eatre tenue responsable.</p>"},{"location":"legal/#article-4-collecte-des-donnees","title":"Article 4 : Collecte des donn\u00e9es","text":"<p>Le site assure \u00e0 l'Utilisateur une collecte et un traitement d'informations personnelles dans le respect de la vie priv\u00e9e conform\u00e9ment \u00e0 la loi n\u00b078-17 du 6 janvier 1978 relative \u00e0 l'informatique, aux fichiers et aux libert\u00e9s.</p> <p>En vertu de la loi Informatique et Libert\u00e9s, en date du 6 janvier 1978, l'Utilisateur dispose d'un droit d'acc\u00e8s, de rectification, de suppression et d'opposition de ses donn\u00e9es personnelles. Pour exercer ses droits, l'Utilisateur peut nous adresser un courriel \u00e0 l'adresse : coq@deuillois.fr</p>"},{"location":"legal/#article-5-cookies","title":"Article 5 : Cookies","text":"<p>L\u2019Utilisateur est inform\u00e9 que lors de ses visites sur le site, un cookie peut s\u2019installer automatiquement sur son logiciel de navigation. En naviguant sur le site, il les accepte.</p> <p>Un cookie est un \u00e9l\u00e9ment qui ne permet pas d\u2019identifier l\u2019Utilisateur mais sert \u00e0 enregistrer des informations relatives \u00e0 la navigation de celui-ci sur le site Internet. L\u2019Utilisateur pourra d\u00e9sactiver ce cookie par l\u2019interm\u00e9diaire des param\u00e8tres figurant au sein de son logiciel de navigation.</p>"},{"location":"legal/#article-6-propriete-intellectuelle","title":"Article 6 : Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle","text":"<p>Toute utilisation, reproduction, diffusion, commercialisation, modification de toute ou partie du site coq.deuillois.fr , sans autorisation de l\u2019Editeur est prohib\u00e9e et pourra entra\u00een\u00e9e des actions et poursuites judiciaires telles que notamment pr\u00e9vues par le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle et le Code civil.</p>"},{"location":"legal/#article-7-credits","title":"Article 7 : Cr\u00e9dits","text":"<p>PHOTO : L\u2019ensemble de ce site rel\u00e8ve de la l\u00e9gislation fran\u00e7aise et internationale sur le droit d\u2019auteur et la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle.</p> <p>Tous les droits de reproduction sont r\u00e9serv\u00e9s, y compris \u00e0 l\u2019\u00e9gard des documents t\u00e9l\u00e9chargeables et des repr\u00e9sentations iconographiques et photographiques.</p>"}]}